有冇手足可以幫手搵套戲名

細個係明珠台睇過... 不過唔記得左叫咩名
係西片黎
我淨係記得有幾個角色
有個好似係狙擊手
有個係船長 部船好似又可以做潛艇 又可以太陽能充電
有個係隱形人 開會個陣會搽d cream上曬面 比其他角色睇到佢
有個係好似hulk咁 心入面有隻怪獸 (唔記得)好似一係d禁閉空間就會現身
最近諗起 好想睇返 唔該曬

打漏左
個隱形人好似係spy黎
同埋group左呢班角色係為左阻止d野發生
唔該曬

The league of extraordinary gentlemen?

唔該巴打